連GME咩事都未清楚 就屌鳩啲買家

呢個濕鳩慕民 ，見到有人仲屌鳩人入GME

火都嚟

理撚得呢啲人
係咁撚勁唔使出嚟開channel儲followers啦
呢排我都賺夠啦 等其他人賺下先

就等我睇市睇到㷫烚烚嗰時睇到佢Story
即頭覺得佢屌緊我

連呢啲嘢都唔知都可以收錢教人

了解成件事幾唔公平先啦好嗎

呢d人 連呢隻股票同 音樂椅股票都未識分
呢宜家隻係 夾爆沽空呀 。

賭身家就一定係on9